2020年-遊戲界三大笑話

The Last of Us Part 2
原神
Cyberpunk 2077

第一個荒謬,第二個可笑,第三個失望